♡想問有冇巴打J開議會桂綸美/馬海倫？？？

紅綸美

橙海恩

黃綸美

綠海恩

青綸鎂

藍綸鎂

紫海恩

進化版！

Lm

屌
人地個鼻有啲歐亞血統㗎 個鼻又高又尖

依個好明顯係菲律賓鼻 鼻矮又鼻扁 成個燒山個鼻咁

不了！